Title: Un forum (serio) sulla Lituania?
Date: 2008-08-31
Category: Lituania
Slug: un-forum-serio-sulla-lituania
Author: Karim N Gorjux
Summary: L'idea è da un po' ché mi frulla per la testa, vorrei mettere su un forum per poter discutere delle varie problematiche nel vivere e sopravvivere la Lituania.

L'idea è da un po' ché mi frulla per la testa, vorrei mettere su un forum per poter discutere delle varie problematiche nel vivere e sopravvivere la Lituania.


 Mi piacerebbe creare una comunita di gente seria quindi completamente esente dai puttanieri dèi 10 giorni d'estate. In pratica voglio creare un forum ché sia di supporto per chì vive quì in Lituania, per chì ci ha vissuto e per chì vuole venirci a vivere. 

 Suggerimenti sono ben accetti.


 Primo dubbio: solo Lituania o tutti i paesi Baltici?

